健身室唔開 我啲肌肉流失緊。。。。。。。。。，，，，，，，，，，。

林鄭有冇考慮過點賠償我嘅肌肉損失

聽朝去physical
有洗手驚西

叫樓主唔好打J

師兄都好健碩、平時食開咩？

喺屋企做兩下掌上壓
乜肌肉都返晒嚟啦

唔開呀

起下底就知

你不嬲都係肥佬 扮咩

食少d垃圾 肌肉就翻黎
信我

你撚有肌肉咩
羊肉就有你份

喂 尊重

尊重呀

頭先喺樂富m記見到你囉=.=

發咩姣

嘩 你咪老屈 冇食m記好耐（幾日）

應該係樓豬BULK得太勁

🥺

咩詐嬌

咪*